有沒巴打好鐘意特登行去啲矮撚隔離dup低頭望佢地😂

等佢地昂高頭望返你, 四目交投個下個feel真係好正😂

利申: 中上身高1.67

1.67中上？絲？

試下

167

167中高佬😊

矮撚收皮啦

我個絲打fd168

我都163啦

吹水有個譜啦😂

真心囉，佢算高喎
又鍾意著短褲仔，長腳

定你打錯？你想打177
巴黎講167高咩？

我154.3cm 成日咁做

屌我有女仔friend 175

樓豬收皮啦

假膠

無170既跳樓死左佢啦 一碌柒都好意思講出黎 水平線都見你唔到呀中上高佬

167係高？我182叫乜？

巴打好高
利申157

假膠唔好理啦…

成班矮撚冇樓豬咁高就屌人

做得高佬都慣左

樓主都幾自卑

1.87 nm表示等人望